岩岩係三哥飲左你杯野 唔好意思

麻辣3小 真係好辣 多謝你

絲打你好QQ

我shy

屌

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

屌 原來係你個死痴漢
同你坐過一台 要碌柚葉沖身

人地有冇報驚？

厹屌你老母。

比返杯檸茶我阿

吐咗篤痰落去 唔好意思

你飲過唔想再飲 比埋你啦

屌你三小都要飲野，仲要係人地嗰杯

唔洗多謝，呀媽教落要幫助弱勢社群

渣ga

本身想hi勁你 但係見到你幾蚊杯野飲都買唔起
送比乞兒飲

下次唔好叫咁辣啦

痴漢

其實我係巴打，幾時出黎互含

你D口水好甜

吹呀

死痴漢

咁既垃圾post都上熱門

又無圖無討論價值

寫日記就返facebook啦

樓下死老母

屌你，個個係我條女尼架，佢夜晚同番我講話好on9

樓主個名

利申：我知係邊間

抵你比上面屌
尼你老母呀

Sorry呀大佬

我上到熱門呀 吹咩

g持樓豬

好心你就陪你條女 食三哥啦

( Show Blocked User - セイセイ )

收皮啦死厹

屌你老母 諗起都覺得好撚嘔心 死毒撚

你飲左我個fd杯野 佢返黎同我講 我笑到仆街 你仲開埋post 我真係笑到碌地

好人好者點會用日文做名
死毒撚